[721俾子彈美國]除左簽petition 之外, 我地重要宣佈現有政權無效,違反基本法一國兩制

臨立會做唔做都好
我地第一步要做就係宣佈現有政權無效,違反基本法一國兩制
美國要推動香港人權及民主法案,一定要有證據香港一國兩制無效
你諗下有乜證據有力得過一大班香港市民出黎宣言一國兩制無效?
到時佢地係美國國會要過香港人權及民主法案就易好多

721宣言要宣佈現有政權無效,違反基本法一國兩制

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

721 full gear

21 full gear

講幾多次

唔係違反基本法
係違反聯合聲明

國際係睇聯合聲明
關係法都係基放聯合聲明

OK, 但都係721 要宣佈, 和理非升級

721

我無野講